@inproceedings{Boudin-Dufour-Daille:CORIA-TALN:2023,
    author = "Boudin, Florian and Dufour, Richard and Daille, B\'eatrice",
    title = "Projet NaviTerm : navigation terminologique pour une mont\'ee en comp\'etence rapide et personnalis\'ee sur un domaine de recherche",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes de l'atelier ''Analyse et Recherche de Textes Scientifiques'' (ARTS)@TALN 2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "16-20",
    note = "",
    abstract = "Cet article pr\'esente le projet NaviTerm dont l'objectif est d'acc\'el\'erer la mont\'ee en comp\'etence des chercheurs sur un domaine de recherche par la cr\'eation automatique de repr\'esentations terminologiques synth\'etiques et navigables des connaissances scientifiques.",
    keywords = "Recherche et recommandation d'articles scientifiques",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2023/ARTS/1465544.pdf"
}
